E sim 點 Set?

小弟用開iPhone，一直想買部雙咭機，XS Max 大得濟，XS 大細就啱啱好，有無人知SMT台點入eSim 落手機？

join有esim嘅plan

香港依家好似得 csl 有 esim

e sim 未有
如果apple watch 既 e sim 就 SmarTone csl 3 同china mobile HK 都有

唔一定要買新iphone先有雙卡雙特